[天怒人怨]有班kpop臭雞係咁叫人post bam圖！

14歲

bam圖？

More

好波ching

Momoland最正
我愛Momoland
我❤Nancy

叔叔不行了